12名手足嘅國際線係唔係應該諗辦法拖埋歐盟落水?

英文聯署可以follow返 基爾 嘅post
但係除咗白宮同change之外,有冇德國手足可以整個德國國會聯署?
因為其中有個手足有葡萄牙護照,而宜家德國係歐盟主席國
上次德國落支那面好似就係因為捷克係歐盟成員先行動
咁強調返手足有葡萄牙護照可能諗得過?

咩方法都要試

希望有德國手足睇post